如果當初唔係曼聯津貼贊助韋碧克俾你阿仙奴，你阿仙奴邊有咁好成績呀！

四兄

收皮啦 你條美國狗撚識波咩

有講錯咩? 阿狗浪費左韋帝

韋哥搞到要踢英冠 阿森奴最大責任

獌迷正常心

阿狗而家有新韋帝韋洛克，韋碧克who?